咩原因北水係咁買港股俾班bno撚走之前再cap水走人?

支持你走
傻撚左

31/1 不問價all out走人

會唔會係支那喺美國啲錢開始返嚟

經過香港炒一轉咋

面呢家野 共產黨都慣
另要核子不要褲子

本來諗住拎3球野走，而變左5球

挽留緊

呢兩年終於跑贏樓市
求其篤都掂

知你班撚樣走曬去玩鬼妹咪升比你地睇等你哋懷恨在心，含辛茹苦，肉哭無淚，悔不當初，抱憾終身，含撚無味

利申叫左木木幫我跑贏港女，爹親娘親不及教主親，港女正仆街垃圾